NBA歷代明星只計20歲果年邊個最勁？

1. James
2. Kobe ???

玩玩具冇所謂啦

咩織莊神
此post已完

josh smith

牙波讓一歲都屌打晒上面班人啦

20歲果時未到癲瘋喎
kobe 20歲已經成名

成就最高-magic
估計未來二十年都唔會有咁嘅新秀

數據最好睇-lebron

綜合實力最勁-josh

邊撚個20歲巔峰

Tyre evans?

最勁關巔峰咩事

新秀即攞Final mvp俾你講到比唔上廿歲Kobe 就算攞湖人地位黎講Magic都高過Kobe啦

ben simmons

爭好遠喎

湖人地位邊個高啲就有得拗
不過淨計二十歲嘅時候一定係magic

我波

1979-1980年 magic 7.7板 7.3助攻 18分
2004-2005年 foj 7.4板 7.2助攻 27.2分

睇數據james好似好睇好多喎